三個月你先走出一步呀？香港人行咗幾多步你又知唔知呀？

香港人唔需要你呀
我哋要真正一人一票嘅雙真普選

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港人被你逼害到要行路出機場，
你嗰陣又去咗邊呀？

而家諗住認下低威就得？
香港人唔會接受！

五大訴求 缺一不可

五大訴求！